係咪塊c7h出事？

上面兩張係bios睇，已經試左換pcie槽，拆淨一條ram,底板回復基本設定

入到桌面仲係正常，不過好多程式都開唔著會彈error
睇msi after burner會見到時脈一時正常一時跌到得幾百
用過ddu重裝driver,清完舊諗住裝新driver又會彈error,但係win10會成功幫我自動裝
driver

不過睇youtube片會藍一野之後自動斷。
試bf5有一下個mon綠曬，大部份時光照位係咁又光又暗咁閃，但試玩一陣都唔會彈game

有冇大哥會知壞咩？
顯示卡試過2080同750ti 效果一樣
先行謝過各位大佬

拎去漢科畀佢睇下先

解壓完驅動會咁

啲字會走位

超左ram?

降返頻先

一切已回復基礎設定，會唔會又係win10 bug

利伸，已經保留資料咁重設左個win10